KIM已out,雲爺爺都重係度......

重要破費Sir記錄
爺爺

千秋萬世

今屆睇黎有機會破紀錄

連續兩屆缺席歐聯
連續兩屆出席歐霸
乜歐洲賽事都冇

是但開一範都破紀錄，WANYAYA又然

唔降班都唔會炒

入到就話計紀錄姐，入唔到都要計紀錄